[集中討論！] 黨鐵，黑警合作，以為無懈可擊

黑警連日黎同黨鐵討論
封站 入控制室
以為奇招無懈可擊
見人就打 平民坐輪椅都打
結果造成黑警版元朗無差別恐襲
今日起黨鐵同黑警一樣係我地首要敵人！
大家請出謀獻計！

利申: 只係想保護香港市民

聽日13:00機場壓力測試
聽日13:00機場壓力測試
聽日13:00機場壓力測試

Push

警犬密謀發動恐襲
太子地面叫人散，市民落地鐵站離開
警犬反口衝落地鐵站暴打無辜市民
狗鐵故意唔開車，幫警犬拖住市民
完全違法

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

法？香港有架咩？